湯家驊：美取消與港移交逃犯及囚犯協定 影響不大

行政會議成員湯家驊指，美國暫停對香港國際船舶的雙重課稅寬免協議，對船運業有一定打撃，相信政府會提供其他優惠協助業界。

湯家驊：「船運終止雙重稅務優惠，對香港作為船運中心，打擊是有的。這是關乎船運業運作的利益問題，相信特區政府會在其他運作上、稅務優惠上會想辦法，保持香港船運上，對外界投資或外界營運吸引性。」

至於取消雙方移交逃犯及移交囚犯的協定，湯家驊指影響不大，因為香港不信任美國的監獄制度，一早已沒有移交囚犯到美國。

逃犯天堂

宜家唔至美國停引渡呢

咩都冇影響

食幼女？

張五常幾時返落黎

停引渡係唔信你司法制度, 直指你班假髮佬9判, 拘捕令9出, 律政司9嚟

法治死亡

制裁前
林鄭：我唔去美國，美國冇資產，冇影響

因為香港不信任美國的監獄制度，一早已沒有移交囚犯到美國

笑左

停SWIFT對港影響不大

咩都無影響就唔好出聲啦

冇影響就唔會出聲
正常佢老母死咗我哋有care過咩

【估國家】中年男人車親人都無事